有冇人成日好想飲黑糖珍珠奶

飲過就覺好飲成日都好掛住

Me

我都係10月先第一次飲
飲過5次
最好飲都係幸福堂

你係咪打劫 唔洗畀錢

冇打劫 做私補賺錢

大叫pay me chuchu drink

我爭啲死係珍珠奶茶手上

因為太甜？

我老婆叫我飲，我一啜，仆佢個乖有成十幾粒一次過衝向我喉嚨，爭啲死係台灣

咁最尾點樣整番珍珠出嚟

係西門町屈臣氏門口塞隻手指扣喉，真係柒出台灣

十幾粒

好恐怖

Want drink

好似驅魔人咁

good good drink

有冇噴你老婆

梗係有丫，個衰豬令我出醜，不過係用巨龍噴囉

死港男-.-